[射精乘法表] 專家教如何計算合埋打J次數!

台灣嵩馥性健康管理中心主任童嵩珍分析「一週幾次才算正常」及「愛愛一定要射精嗎？」兩大重點，答案顛覆網友想像，兩支影片也吸引破百萬網友觀看。一星期要做幾多次？專家教你用「99法則」計出「理想做愛次數」

射精九九乘法表，取男人年齡的十位數乘以九，得到的數字，前者為週，後者為次數，好比： 39男人就是 3x9=27 ，意即兩週要射精 7 次， 40 好幾的男人就是 4x9=36 ，也就是 3 週要射精 6 次，以此類推。

20歲 2x9=18
一週要射8次

唔係2x0 咩

Empirical evidence?

冇野打丁打懵咗

你打唔夠

「取男人年齡的十位數乘以九」

10歲開始一周9次

JJ都損

2x50次

3x00次

乘9喎ching

21 歲 一週9次真係腳都軟

90歲都要打J

呢個post 好多人隻眼都朦哂

2*9=19??

9x9=81

唔緊要 連登數學家一般係咁架啦

愛愛一定要射精嗎...
點撚樣呀做做吓跟住話 今日都差唔多咯～再做落去都無意思！

文盲? 佢話81即係8週射1次

連登數學家

8週1次

打到100歲之後就可以抖抖，不過如果有110歲命又要重操故業

8星期1次呀
打得太多J，對眼矇撚咗？

120歲又再打返丁

留意到呢個post有好多人打得太多j

成班傻鳩打丁打到on99

1個星期8次。虧硬啦，而家 一個月兩次事後第二日都有d 打黑痴

HJ兩Q

呢度有好多數學家

何來一週?

數學家

其實打J係日課黎
DAILY MISSION
有時我都1日打2次 最少1日1次 利申29

其實唔好覺得好誇張

係乘9呀，唔係乘個位數

睇完呢個post 發現
打得多J 會變成數學家

120歲：一週八次

呢個post好多人解錯

btw連登仔 正常幾條友
一日射10次

有醫生話有晨勃就可以

不過咁計法都好跳躍
1x歲1周9次
2x歲1周8次
3x歲2周7次 一野跌一半
4x歲3周6次
5x歲4周5次
6x歲5周4次
7x歲6周3次
8x歲7周2次
9x歲8周1次

咁乘完單數即係點

你90歲起到機先算啦

證明你要跟番佢個理論

同問

1週8次
好彩條女日日都要幾次

10歲-29歲
打到精盡人亡

好似d漫畫咁
哼，唔打喇，再同你打落去都冇意思！
返去練完先再黎搵我啦

閱讀理解有問題姐
打得J多係噤

智力有問題

你打J打到腦退化

成個post至好笑係啲傻系數學家

打得多

呢到好多文盲同數學家

真係個個回覆都有驚喜

18 咪一星期8次
都正

呢條題目令一堆連登仔露晒底

但係如果10到19點？

無限打？ 0週9次

上面果d 好似講同一樣野， 有個表睇下好似清晰d

就可以...?

1x歲係0周9次

無講個health outcome. 又無control group.

expert opinion only

之前睇一個係話睇朝早有無扯

如果有就即係精力夠 可以做

又唔會好累

0週9次
應該可以係建議唔好打
發育期間打太多就會變成上面班數學家

見到呢個主任都用晒1個星期quota了

發覺呢個po好多人一係計唔掂數 一係睇唔明中文

我寫咗

10x歲9周0次
11x歲9周9次
成個計法都戇鳩
睇香港醫生點講仲好啦

廿幾歲一周8次

一日一次都唔夠

又真係啱喎
我2X歲
一至五每日打1次
六日打3次

10 20 30歲依啲係咪姐係唔洗打丁？

如果有90歲命, 請問一共打咗幾多次J?

而家啲男人真係好似你咁打丁打到冇撚用

一日都九次啦

冇睇到最尾嗰句
打丁打到懵盛盛

笑左

依個post好多數學家

10歲前唔比射？

咁25咪2x5=10.咁係咪1星期0次

唔夠20歲的話點計

1x歲係0週9次，有兩種可能：
一日打9次
10歲到20歲之間只可以打9次

一日一次
做過檢查精子好健康

18歲1*9=9即係點

好似話3日1次最健康

唔好打咁多飛機啦

有冇科學根據
冇就報ADMIN 先～

我一般情況都係一日一次
除非果日要屌女 就會唔打
清水健都話 要記住射精的感覺

點睇你下年要大減一半次數

賓周都損

笑死
用39做例子

1x歲 即係0星期9次 即係零？
2x歲 1星期8次？

好多人唔知計緊乜鳩 笑到仆街

natural log後fit到條curve. 3次方?

睇黎你係已經虧咗

屌 笑L咗

每日打丁次數=

90 1
一 - 一
7k-70 7

k係你嘅歲數

9估有錯勿屌

你知你寫緊咩?

啲位錯撚哂

j(k) = 90/(7k-70) - 1/7

呢個post順便測試埋有冇打丁打矇咗

兩q就損?你有無咁撚廢

咩漫畫

你廿字頭都咁有d虧wor

仆街 今個星期未夠數

返工跑數
放工又要跑

一個post就見到幾多文盲+數字奇才

你真係未試過乜嘢叫屌極都唔肯出

好多數學家

仆街 我會手震 死啦死啦 虧到癲

係X(9)

唔係X (個位)

眼矇完未

成班虧佬

依個post係咪智力測試嚟

好心個例題就咪用29

10歲以下點計

90歲 九週打0次
可以戒丁

你而家戒就啱啦

我腦殘要早D戒

同時測試數學計算及閱讀理解

原來咁多人唔合格

這些專家.jpg

屌你老母呢個乜閪專家嚟 個計法多bug到成個content farm抄出嚟咁

10years old未有丁

十幾歲唔撚使打丁？

笑撚到，一個po引曬啲打丁打到眼矇嘅出嚟

2x9=18, 120歲可以1星期射8鑊

邊止 三張了。其實試可以試 但我唔敢下自己個極限

有10年可以抖下

(SL介UT)

屌 達犬

9 X 9 =0

有120歲既話
日日打都無人理你喇

連登太多數學家

咁計法1x歲任射

一百歲冇得岀，百一十歲岀少少
到百二歲又可以大爆發，打J增強生存意志

29歲同30歲個頻率一下子差咁遠

成班人小學都未畢業，見到射精兩個字就鳩衝入黎吹水

即係廿歲以下唔俾打

好多數學帝依度

你虧

此post發現大量數學奇才

10至19歲成出嚟十位數係0，個位係9。0週就要射9次，無限射精

簡單D 講
20-29 歲 = 1星期 8 次
30-39 歲 = 2星期7次
40-49 歲 = 3星期 6 次
50- 59 歲 = 4星期 5 次
60-69 歲 = 5星期4次
70-79 歲 = 6 星期 3次
80-89 歲 = 7 星期2 次
90-99 歲 = 8 星期1次
100-109 歲 = 0星期0次

則係二十以下唔打得

佢用39 呃撚晒

乜撚野九週

80
8＊9＝72

7週2次，呢個就係晚年生活

100歲10X0=0次 準到出汁

幅圖又用 29歲 2x9 根本係智力測試

9歲
0周0次
10歲前唔好打飛機

37 歲咪 兩星期先可以打一次 J

Ching每十年就養精蓄銳

成班打j打到到變數學白痴

一個po發現幾多盲亨同數學家

條formula拎左你老豆黎做實驗未呀
100歲打90次仲唔撚係謀殺?

30歲生日就由1星期8次變1星期3.5次

10 歲
1 x 9 = 09
每週9/0次
即係無限

十位數乘9啊

31歲差唔多日日打

佢個on9例子

有人明白我誤會啲咩
佢每一個例子都係×9

第一次俾人負皮過多好唔開心

巴打好有心

阿爺100歲
終於唔使打J

留返條命110歲再打過

仲要打9次
會死

做得熱狗 智力都有問題